大角咀櫻桃大廈有人跳樓

跟進下

自推

幫推

消防 白車

企跳定跳咗？

上幾個月冇示威就冇人跳樓，
而家一有示威又有跳樓

姐係Bruce Wayne 唔在場就有batman

up

睇post似係跳咗

屌你老母收皮啦仲笑

黑警死全家

Push 咩年紀

唔知

屌又係遊行之後一嚟就話跳咗
被自殺呀屌

up up

推

大角咀女子墮樓亡。今日（25日）下午4時許，1名女子倒臥在大角咀櫻桃街及橡樹街交界的櫻桃大廈對開馬路，有人發現後報警。救護人員到場，發現女事主奄奄一息，由救護車送院搶救，惜回天乏術，警方正調查事件。

01

有冇多啲詳情？衣着年紀etc.

年紀衣著？

屌

pish

其實一直都keep住有人自殺

Up

班狗對咩人都重手
根本唔洗理年齡層
大家對事睇返疑點係邊

同埋每次遊行完都浮屍跳樓 唔該大家留住把火
另外係咪有巴絲每單紀錄

好似有支金剛棒

手足

一名年約30歲女子於大角嘴櫻桃大廈下午4時許墮下，當場昏迷，送往廣華醫院搶救後證實不治。

事發於櫻桃街22至22號A櫻桃大廈，樓高15層。有市民報案，警方與救護員接報後趕到現場。該名女子由救護車送院，惟終證實不治。

警方於現場拉起封鎖線調查，地面留有一灘血跡。

頭條日報

死黑警

會唔會係示威嗰排就咁密呀要check住身邊嘅人有無唔見左

死五毛

被自殺

Show Blocked User - 道正

push

RIP

你真係低能架喎，間唔中出個正經po洗底？

qgw

係咪呢單？裏面有相，同PAGE繼續跟進緊事件發展。

屌我都想講
次次遊行完就會有跳樓浮屍

亲，连登帐号很宝贵的

手足？

馬化雲啲frd

上幾個月都有人跳 你無留意姐

尋日好似有單Call 左白車但唔見傷者
希望唔會係佢

人地自殺就唔好笑人自己推自己啦

下

戇鳩？

跳樓定墮樓？
你topic寫跳樓
#23就寫墮樓 from China01

可唔可以講清楚
thx

因為係有分別的

from fb page 香港自殺報道資料庫

關唔關事
#緊急
#手足投稿

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨

大角嘴 櫻桃大廈

我屋企剛剛有五個藍色軍裝好似一層一層咁搵一個 二十歲嘅男仔

叫彭x淘

佢哋話13樓可能無 應該7樓！！

#自行判斷

你老母做雞咋，我屌你老母啦

下？！！！！

冇人知, 幾間傳媒都係墮樓
因為係有途人發現有人訓左係馬路度先報狗,
唔係見到有人係高樓/天台企跳之後

唔係啦, 依單女姓黎

Pish

Push

咁我就覺得樓主個標題有啲誤導

咁我係咪應該寫跌落樓

因為睇標題我覺得係自殺

你點整的
好靚

gif 圖嚟
download就有了

推！